朋友啱啱同男友收養咗兩隻得意浪浪喵，諗唔到名上嚟徵

兩隻喵四個月 兩姊妹嚟
朋友姓何 男友姓嚴
我依加都係叫住嚴三同嚴四先
玳瑁喵

黑喵

臭四

阿才

家姐 細妹

何來、何去

嚴三嚴四幾好

狗強同狗弱

廖慧儀 & bae

黑撚
黑鮑

何玉鳳 嚴國强

嚴焗雞 何均搖

何以

這土地淚再流

何媽 何爸
嚴守 嚴防

嚴焗雞我都有諗過

喵 喵喵

臭雞 八婆

喺中心既姊妹合照

何葉！
啲色好似秋葉咁

臭撚臭雞

2姊妹呀

何葉何花
不過我已經有隻貓叫林花了

旺財 喪b

自自
由由

屎忽花
痴膠花

花花世界三姊妹

一隻嚴焗雞
一隻嚴酥雞

個男友係你嘅定你朋友嘅？係你嘅做咩同另一個人收養？

朋友同佢男友
我冇，邊到有得收養男友

感建分

浪奔
浪流

見你話你有隻貓叫林花，以為又收養多隻

玳瑁同黑喵正呀

何魔~~術師
btw嚴三嚴四真係唔錯

生菜魚肉排骨

喪標,傻強

家衛
小克

光光
復復

只攻
與防

反 復
清 明

連貓

茶走 少甜

生菜 排骨

好cute
多謝你朋友領養不購買 寵愛到佢哋終老

為何
戒嚴

我覺得嚴三嚴四已經幾好

烏烏 卒卒

玳瑁同黑貓真係好可愛
我都有隻玳瑁

喵
喵

秦叔寶
尉遲恭

咁大家姐同二家姐呢？

得意
浪浪

武武
肺肺

睇標題第一下以為朋友同你男朋友一齊領養兩隻貓

點解知係兩姐妹？

無艷同欣桐

顏良 文醜

華文華武

估唔到呢個諗貓名post可以令我大量block人

綠帽 橙汁

狗強去左邊

都預咗有人玩膠

呢到 我識自己去廁所

芝麻 花生

果啲咩臭雞名真係

型能刀小妹出撚哂水

小黑
小小黑

玳瑁喵好痴人, 正呀

旺丁
旺財

識你朋友個男朋友

留名睇道德撚自由自在撚打攪樓主阿媽

我知好多人同佢地相認緊個post上左熱門

呀貓
呀邊個邊個

黑炭 貓屎

好可愛
比較少人鍾意代母（唔識打） 貓
佢地好嗲㗎

兩年前走咗啦

旺丁 旺財

臭bie 收聲

玳瑁貓
玳： 一土人戈心
瑁： 一土日月山

喵喵

蘇絲
黑柴

公雞
阿猜

黑色果隻靚阿

冇啲咁嘅事都冇男友

豐乳、同露

優

黑貓塊面好瘦
好似食左酸野咁

花花 黑炭

黑貓叫黑撚大哥

橙橙同黑黑

特朗
阿川

叫
阿一
阿二

我全部都叫貓貓

何金銀、喝金水

偷食
同
夜貓

好中意玳瑁喵

何家公雞何家猜

睇到個名真係笑左
我都覺得幾有意思跟屋企人姓

玳瑁好可愛呀

臭閪， 黑面神

何西 嚴西

上
樣衰
下
黑鬼

屌 笑撚咗 又真係幾似

王朝，馬漢

臭雞
公廁

恩筒 拍枝

上：蠢蠢呠呠精靈 BB 喵喵喵
下：黑衫黑褲黑鞋黑袜黑帽黑眼黑喵喵

嚴水雞都得

PUC?

林鄭 ，月蛾

A餐
B餐

來去
自如

你男友個名

何b
何仔
何b仔

可防
可控

淑儀
月娥

玳瑁正 識貨
好多人嫌佢哋醜樣

華田 <-黑喵
何力 <-啡喵

左左手手

何以 何解

光香
復港

何家公
何家雞

嚴寒
何方

特斯拉
愛迪生